唔訓既你 依家做緊咩野?

玩緊三國殺

原來我1001左

鼻塞
屌

話說前日咪幫手開post 比我fd 知道未訓 咪我係咪上緊連登。。。

old news is fking exciring

my 1001

柒到
咁都認到你

剪左佢

唔識串

試下拎左手手指公插住右鼻
再拎左手手指公插左鼻

thx on9

橙
唔洗訓

U live where ar ching

Thx on9

無 佢地幾次估我個user name 係利迷子 我死口唔認

if 1001 is on9
wanna 搶1001 is on9est

轉個頭就瞓

會通電 唔好亂試

聽日我會係召喚峽谷 有冇人嚟搵我

認得你個on9 tone

改名啦

拖手都會生b 咪撚試

you have been slained

Tw?

岩岩攤上床

串燒係咪無做啦

唔係la 我真人咁正常
我利迷加成日上波post

同真人無分別

無去好耐呀 師姐 我今晚原本去 但fd 放飛機

你要打全寫我先知你講緊咩

所以我不嬲都戴手襪先拖 好男人

on9

真人靜好多

not you

Taiwan?

ching 好仔

你知唔知lol有分server

真人係啊叔？

專業

我知

我係香港人

死偽毒

你就呀叔 何解會認為我是呀叔

尊重d

我玩緊咩

靚女有罪嗎

通常都唔認老

係街見到你 大喊你user name

沒有 但你不是靚女 所以有罪

大你好小者 妹妹仔

你咪玩緊台服囉

十年？

下屌你 我叫佢尊重d 我幫緊你喎

ys 你有罪

你比人first blood

正想講

yes that's me

叻女

oh咁佢問我tw即係問我係咪玩台服？

3 隻手指數得哂 唔自爆了

係呀

唔通問你荃灣咩

Thx then marry me

唔搞gay

唔係 你係中國人 你全家都係

咁毒既你把口

我ty

係

agger 我玻璃心

又話非市區

搞les呢

我精神分裂

9 up 你又信

你欺負我在先

ok john

屌又比人呃左

點撚樣啊啊叔

支持les 特城

先生洗唔洗去驗眼

你分裂左都係中國人

小姐

屌你老母 邊撚到呀叔

dllm你下三世都係中國人

叔叔

你就係on9 wai

搞個鬧鐘先

啊叔

你世世都會係

不安

橙

收聲啦你

大家都係青衣撚 唔使做到咁

叔你老母

屌笑咗

不乜鳩安

青衣啊叔

叔叔做咩鬧人 巧驚驚

.......

長發好撚多呀叔捉期

你生生世世世世代代都係中國人龍的傳人炎王子孫！

食屎啦你
幾時介紹d fd 黎

之前見到你一齊同佢地捉緊

你就係平時係劣食城隔離r屎忽班啊叔

佢無女 ....

好耐無去la 去襯都比d 收銀叫靚仔 叫到我紅都面哂

....係咩sorry

咁毒既 唔同你挽了

關唔關你事呀 望咩望

你用app識算啦

睇啱邊個話我知

app 唔太好

又笑我毒 毒撚得罪你咩
無鬧錯你

.... 我都係9up 下 無睇岩

其實我都覺

唔太好因為識唔到???

眼角高 無鬼用

人又毒口又毒 抵你溝唔到仔

關我撚事呀 你都覺

會有厹約炮

因為人地唔理佢

想點呀大佬 放過我la

冇得用個三隻字 橙

嘩 又叫大佬又叫放開 好小可

我都覺

唔係想點

冇撚用好似橙d

經驗 睇嚟樓豬成日比人約

good

望咩望 望你比車撞

我跳樓先who join

ifc見

...你有無睇厹十連約炮FAIL個POST架

bye

但佢好靚女喎

我有

太高唔敢跳...

後join

有 好好笑 tommy仔

下預左你啦

7 點

撞你先牙 小心啲

好多野未做 過幾十年搵你

我推你

他朝君體也相同

。。。想食華嫂

好多嘢=未食女

最後佢有無成功過呢唔知

你撞得郁先算

下無你點樣成事呀咪咁唔負責任啦

從來唔用依d app

紅日撚開咩

太重推唔郁....

想尾鳩我

佢食厭左啦你咪亂屈我代佢告你架

咁咪唔好死住lo

咁踢

講中咗？

仆街有雀聲

不是啦 清者自清

想下係咪唔比

幫手

呀 呀 呀

丫 丫 丫

唔得啦 依個世界容不下我啦
我已經食埋人地d漢堡包了

太硬踢到痛...

試下食2手飯

點解你咁憎我毒係咪真係得罪你

2手飯無肉食唔落

zzzZ

分兩個比我得唔得

No

no

沒有喔

我咁毒 毒撚死左你就唔好了

fk u

沒有得罪你 惹怒了你姐

我係召喚峽谷詛咒你

我會體諒你 放心

好惡毒

輸返300舖先啦你

有睡意

me also sleep 88

唔好體了 一陣搞到你中毒
諒解下好

886

其實我也是毒撚

Sleep tight
Tight到choke

個個都訓

你邊係 你短撚姐

X3 886

食屎啦你

其實你先係憎我個個